对选民登记统计数据的一些数据分析也显示，共和党退党人数异常多。 国会大厦暴动后，美国发生了怎样的变化? |迈卡·科恩(micah.cohen@fivethirtyeight.com) | 2021年2月11日|FiveThirtyEight 
 在每一个不同寻常的、圆熟的形状上都有一个透明的小鸟雕塑，它由3d打印树脂制成，切割成固体和空心，供真正的小鸟栖息或沐浴。 雕塑公园是大流行期间欣赏艺术的好方法。 以下是为什么有些人比其他人更好。 塞巴斯蒂安·斯迈| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 你走上了一条不寻常的道路，成为了数码界的总统。 媒体简报:Facebook转向政治-出版商说“我们只是在兜风”Tim Peterson, 2021年2月11日|Digiday 
 他说，可能很难确定地证明基因组消失了，特别是如果叶绿体“在结构或数量上不寻常”，因此很难识别。 一种散发着恶臭的寄生植物失去了它的身体和大部分基因蓝图，科学新闻，2021年2月10日 
 贝洛斯要求查斯坦的律师和德斯卡诺的办公室提供法律简报，说明他是否可以在这种不寻常的情况下驳回此案。 法官指责费尔法克斯县检察官没有通知审判的受害者Justin Jouvenal, 2021年2月5日，华盛顿邮报 
 每一场比赛都涉及到研究人员、制造商和公共卫生机构之间不寻常的合作。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 因此，地区法官罗伯特·辛克尔在新年当天发布了一项不同寻常的命令(PDF格式)，澄清了这个问题。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 亚航8501航班航线上的天气在该地区和该季节并不罕见。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 这是一种以国家安全为名的不同寻常的爱国主义。 为什么我们在9/11之后恐慌，忽视了我们所知道的应对安全威胁的一切? Deborah Pearlstein | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 一天早上大约11点，他宣布了他的意图，好像这真的是一个不同寻常的想法:“我们喝一杯吧。” 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 于是，他的人生又发生了一种变化，他的人生也就进入了一个不同寻常的时代。 homestead |Oscar Micheaux 
 值得注意的是，在当时完全不同寻常的情况下，复苏是如此迅速和有效。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 当然，梅韦勒斯船长和他的部下表现出了不同寻常的虔诚。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 她似乎并没有意识到她命令他在场是做了什么不寻常的事。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 那些武器，那些最不寻常的武器，我们不得不在抗议之下勉强接受。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯